[BL] 第198回召集腐男腐女

再次搶走1001

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

Lm

冇人

有人

羊羊

星期一

lau ming

留名

團長同宗介邊個更有男人味

留名再閃

Y not both

但團長有軍服加成

氣質呢？

2個都好攻

團長有受嘅一面

終於睇左最新果集banana fish
終於冇咁sad

其實banana fish算唔算係獵奇呢？

你問完我即刻google mangaupdates見有human experiment呢個tag令到我有啲興趣，呢部份重唔重要？

算係主題 但佢冇咩好變態嘅描寫
你可以睇睇 因為我唔知你嘅標準係點

啊仲有哥林布

通常啲人有啲猶豫算唔算獵奇嘅嘢我都會覺得唔算嘅* 不過唔緊要，我都加咗落wishlist之後睇

*不過我唔算標準最高，見過動物台有人覺得起碼駕籠真太郎嗰啲先算

哥林布我諗我有時間會睇小說 漫畫人有得睇

聽講哥林布漫畫加左好多女女女描寫

船巴不如跟我地睇多啲輕鬆腐向作品啦

宗介
利申無睇巨人

知道哥布林入面有d女角會被凌虐
即刻唔敢睇

係經常
動畫唔會有過多描寫
放心 冇事

我係睇happy sugar life已經覺得佢太多輕鬆向嘅部份 佢每話最後幾頁都係講砂糖有幾愛鹽

通常如果啲輕鬆日常情節係會幫之後嘅恐怖情節落伏筆嘅話我先會有心機睇（eg寒蟬）

電視動畫唔係ova，點都會冇晒啲h㗎啦

之前殼之少女個官方英化無刪減任何內容上咗steam，我打咗個突 明明steam之前鏟咗好多原作有h嘅作品（even個steam版冇）

Happy sugar life反而冇睇
姐係普通運動番果啲都唔會睇？
Jojo果啲呢？ jump果啲？

其實我係想叫大家睇弦音同強風吹拂

我咩性別combination嘅女女女情節都睇過，已經開始麻木 （百合嘅會少啲，不過戀獄都有一幕）

但知道左都覺得好慘
對方仲要係人外

小說原作聽講都係冇h
因為呢套唔係想做呢啲野

講起刪h 淨係諗起啲韓漫

人外呢個真係難頂
我本身都唔鐘諗睇老強情節
不過有都會照睇冇咩野炸

百合老強我就冇睇過
不過h就有
冇咩感覺 所以唔會想睇百合

睇過篇外國短篇係個女俾人外輪姦（唔好問我啲人外係咩嚟，我睇完都唔知lol）

不過輪姦個情節係背景故事嚟，所以無乜描述

佢最後覺得嗰啲怪物都好過佢個垃圾老公，跟埋佢哋走

痴線
做咩搞到好似要二選一咁

戀獄嗰度只係好minor嘅情節 個主角個妹睇完唔知咩淫書之後逼個有錢女fd同佢做，跟住佢仲同個主角講佢個fd好淫，明明佢先係逼人做嗰個

點解個教事咁奇怪
係咪咩斯德摩爾症（好似個名係咁

啲怪物係幾年先會去一次人類居住嘅地方

而個男人好似會對個仔家暴

啲怪物姦咗個女人之後，過幾年返去個陣想帶返走嗰次生咗個仔

個女人就跟埋去

呢個已經係過妹做嘅最正常嘅事之一

佢好鍾意知道某啲人係殺人狂之後仲專登唔告佢，俾佢殺多幾個，佢就係度食花生

甚至有一次「唔小心」留咗把刀喺個殺人狂附近

hsl我最唔滿意係啲殺人情節冇好明顯咁show出嚟 淨係比你望下把染咗血嘅刀同埋裝住啲身體部位嘅袋

anyway
其實我完全唔做運動...所以運動番我真係完全冇興趣
本身動作類嘅嘢如果冇恐怖獵奇成份嘅話都唔係好大興趣...blood c彼岸島嗰啲我主要都係為咗獵奇而睇

我都唔做運動 但我鐘意睇運動番
姐係船巴除左獵奇之外就咩都唔睇？
Jojo都成日冇殺人 推理

咁船巴拿唔會睇大逃殺果類嘅作品？

睇運動番純粹係想睇仔睇肉

船巴有無睇駕籠真太郎既漫畫?
氏賀Y太真係唔敢挑戰

睇熱血

尋日睇完京弓第二集覺得京阿尼D CP配對已經痴左線
好想站青梅竹馬但依加天降股持續高企
不過我已經決定左今季老公係灰二桑

羊羊我同你想法一樣
第二集中間 心諗 你唔係要配個鬼魂呀

灰二痴漢

我都係 果時心諗京阿尼你唔係玩咁大嘛
不過竹馬話要鬧喊男主果幕好正
我當時個樣就係：快d屌喊佢 快

識煮飯洗衫仲識發心靈雞湯
好想同灰二桑一齊跑步

竹馬好攻果下
但我鐘諗長髮男多啲

同灰二一齊跑步會想死

自從free之後就知道站邊對cp都係自虐
第一季推完凜遙第二季又俾佢迫成真遙宗介
以為終於穩定 第三季

想幫灰二達成心願呀 如果有個人無親無故但肯幫你打理曬所有生活鎖事我都會想報答佢

FREE! 第三季九彩咁亂

有人照顧係幾爽皮嘅
但要一早去跑步 仲要跑到死咁

Free一早就站真遙 宗凜

氏賀Y太我睇過

少女樁有冇睇過? 真人版有大地

聽過，但搵唔到漢化

渣ga
求其SEARCH都有

好串 洲洲

SOR 囉

BTW 原本少女樁係丸尾末廣

係呀 都有男男成份

氏賀Y太好似有睇過某套真實事件改編，長期禁錮個女仔果套
睇返d犯罪過程真係覺得好痛心

17歲女高中生水泥殺人事件? 佢有畫過咩?我睇果套唔係佢畫
我比較痛心破唔到案果D

第三季其實我覺得日和個角色可以再講多d
明明就係想睇佢黑化去到一半又無啦啦洗白
搞到個設定特色完全冇曬

咁可能我記錯 我記得嚟個畫家係專畫獵奇H漫但唔記得有冇睇過

氏賀Y太我睇過係好歡樂咁要自拍死亡片段
情侶扑野拍片 扑扑下, 就斬左男個頭落黎
咁有個科技可以令男斬左頭都可以短時間保持意式, 咁男就可以睇住條女繼續坐佢條屍

意識

殺人都要睇類型嘅 純粹戰鬥嗰堆真係唔多有興趣...我始終都係 prefer獵奇殺人，尤其當殺人係藝術嗰啲， eg惡魔蛙男，戀獄，殼之少女，chaos head，海貓鳴泣之時呢啲作品入面嘅殺人

純推理我都冇乜興趣，但好多推理作品都以獵奇、恐佈或者劇情成分吸引我

呢度順便推下住院的病人同向日葵不開的夏天（都係恐佈但冇獵奇）

純粹恐怖、驚悚或者虐心而無獵奇嘅作品我一樣會睇，不過都係恐怖為主

down咗超傳腦同 fraction但未有時間睇

呢啲始終喺街睇有啲老尷，如果有識嘅人行過唔知點解釋

講起真實改篇，推下 the girl next door先

外國公認神作嚟，不過香港好似唔多人識

呢兩套比較易搵 同埋d劇情唔錯

有無睇反轉邪郎果兩套漫畫？
一套講殺手，一套講警察
唔記得咩名

有無人記得封神榜比干取心

當年經典

本身無乜點睇但諗住可能會入坑

你有好介紹嘅話就講下啦

冇呀其實我淨係睇過下大逃殺d劇照同劇透
初初知依套作品只係因為睇d偶像組合同人（男一同男二仲要係我本命同佢好基友 ）時有依個paro
個同人作者寫得幾正可惜最後佢棄左搞到我想入坑
但果時冇幾耐就考dse久而久就冇左件事啦
不過追po覺得船巴唔似係鍾意睇依類生存遊戲嘅人黎
雖然死左好多人係真嘅

唔夠膽講我鍾唔鍾意生存遊戲，始終冇乜點睇過

其實彌留之國的愛麗絲同飄流教室仲喺我個reading list度，話唔定睇完會發覺好鍾意嘅

應該冇，你講老師溫柔的殺人方法？係見過個標題但無睇過

咁可以一試嘅～
我自己本身就唔太好依類作品所以冇咩點接觸
睇左d劇照都有d驚的說👉🏻👈🏻

思春鬼的兩人
莫可與扭曲的殺人鬼

之後睇下 殺人鬼漫畫個封面勁萌

岩岩醒起 psycho pass

年經

講起psycho pass當年BT完落嚟插左落電視度睇
本身以為係推理向先夠膽咁做
唔知第幾集有個強制擊殺既畫面 成個人爆開D血飛到周圍都係
咁啱老母行過 話我做咩睇埋D咁既野

其實呢個我一直都未睇 老虛作品我其實淨係睇過沙耶 不過小圓睇劇透睇到同睇過冇乜分別

唔識你之後講果套

之前愛巴話我睇啲嘢變態 跟住我就指出佢自己有睇got

老虛正
講起魔法少女 諗起魔法少女育成計劃

其實唔知點解而家諗起魔法少女都係小圓、of the end、網站呢啲

sailor moon嗰啲反而變咗冇咁主流

你唔講我都唔會諗起美戰係魔法少女
但佢地果種唔算係魔法wo
仲有小櫻 東京喵喵

成日俾人串小櫻係bba

我覺得無咩攻擊性既先叫魔法少女
好似小櫻同doremi
有攻擊力既已經係女英雄

小櫻感覺上唔似魔法少女

Game of thrones 權力遊戲
美劇嚟 好多血腥同扑野鏡頭
不過個世界觀好正

唔記得係咪小圓紅左之後先多左黑暗向魔法少女題材
不過我睇完都唔係好get點解係神作 可能我電波唔對

好似係
利申冇睇

半點姐姐有睇

羅天宇好似忍緊笑
屌你郭子豪

幾時開始basara cp多左 前田x雜賀

好樣衰好難聽
10秒即關

戰B 3 GAME入面有
只要蒼紅唔BG 冇所謂

冇玩3
我好似左宴好少 果時都見唔到佢地有感情線嘅
但你諗番雜賀其實係男就會係bl

唔算血腥既
係有少少獵奇既殺人方式
呢個作者好似鐘意畫呢D題材

可能因為畫風同劇情唔MATCH做成既反差
同埋第三集之後劇情一下子急速轉向
睇頭兩集以為普通野
點知 --> -->

Twitter將台灣標註為國家 中國網民: 你讓我抵制一個看不見的東西，真是為難我了

是咁的法官閣下有朱淩淩著西裝同有hehe情節

腐魂令人我FF郭子豪同吳偉豪（朱凌淩）做CP

可食用

講錯！係丁子朗同吳偉豪（朱淩凌）做CP
嫩口CP

丁子朗同吳偉豪攻受難分

邊個大隻D 做攻

咁你覺得呢！
Btw大隻唔一定做攻，反而有時見到啲大隻受露出臉紅羞恥樣先正

今晚見到吳偉豪（朱淩凌）戲中HEHE情慾戲，順帶一提佢劇中名叫阿澤

丁子朗個胸好似大D

氣質係攻定受？

唔識分
但兩個個BODY都好正

不過呢啲都玩咗好耐啦喎

個陣星星公主同寒蟬已經幾舊下

小圓之後又多咗學園孤島，而家又多咗hsl

龍7又走咗去寫戀愛後宮遊戲blah blah blah之時

見到龍7 個名 想叫一句佢食屎啦

當年追哂8個EP 睇到真相.......

見到你講食屎就估到會係講海貓

星星公主
呢套真係值得睇
一開始以為係乜野小清新休閒小品
點知去到中段

原來我唔係一個人
當年成日上百度貼吧同人討論 又同fd推理 寫過同人估邊個係兇手同犯案手法 結果嘉音紗音同一人

其實真係唔合邏輯
有無理由會咁都認唔到
種寸有菜本紳士同盟又係咁
牽強到想打柒佢

萬聖節快樂

如果依個時候係黑鶴就正正子了

可惡
想摷佢個袋

百寶袋 玩佢個袋

摷下有咩法寶先
好似摸到枝縮小電筒........

我prof dress up for halloween

有冇人有睇強風吹拂 灰二好正

有
痴漢

腹黑痴漢

朱凌凌

佢係咪有新cp?

毒舌
但我覺得弦音好j d

我未睇京都果套 睇埋再作感想

快啲去

睇咗第一話 幾好睇 會追
但我都係鐘意灰二多啲

我係長髮控

對手個角色名係咩？

胡非

今晚條街都有大波男同裸男

其實係咪得我一個見到呢啲會諗起公仔頭嗰啲連環殺手

好似唔識
新角色？

好真係幾似

我地既焦點唔係個頭嘛

Saw

近排追緊黃金神威 漫畫個海瀨煲gay到出汁

冇睇過 好睇？

為左睇得明BL漫同同人誌 好努力學緊
唔知要學幾多年

吳偉豪（朱凌凌）攻丁子朗受

BL漫唔洗明啦, 睇到肉咪得囉

呢一刻 我真係好後悔當年冇好好咁學
有冇方法可以突飛猛進？
Google translate下先

唔得！
劇情都好重要

我中學學到N3 之後懶 半途而廢
返工後由 N5重新開始

學左2個月就自己睇動畫算

我男朋友連基本生活知識都無

幾好睇啊 但畫風應該唔係個個岩睇
好多元素 美食文化懸疑搞笑都有 而且愈畫愈腐

依家連登d廣告真係好迷

因為有搜集你自己上網睇過D咩黎配合返

點解我睇親啲廣告都係啲中二作，冇獵奇

可能冇賣獵奇既廣告
我而家係關於繼母漫畫既廣告 我睇漫畫但冇睇繼母啊

佢一時時架咋
因為我唔會用手機睇bl尤其R18

好羨慕

朱凌凌，朱00

電腦手機同時用google login+ search d 野都會共享

好靚

靚仔左好多

係

美化到呢

《心之科學》
細味埋歌詞 好似舒服番

所以好正 我鐘意呢種清新畫風

做咩聽啲咁sad ge歌

我先嗰排都見到好多繼母

鐘意大叔咁重口味

船巴有冇睇過套劇？ 好左ga

可惜爛爛地尾

係後面唔知做咩暴走
希望佢漫畫會改曬好

返工嘛

你有冇訓呀

梗係有啦
無訓過我應該返唔到工

加油 樹熊仔

Btw 你今季追咩番？

今季未睇啊
想睇果套乜乜擁抱男人
但無時間係屋企睇

呢排想轉工
尋日見工見到pat屎咁

慢慢黎啦豆豆

頂唔順個呀叔？

有咩咁忙

放工翻到屋企都7點幾8點食埋食又冇左至少半個鍾仲要沖亮做家務等等
搞得黎碌幾下手機就一日

做家務

其實我都唔係日日都做

真人不了

我岩岩都有係消防員個POST見到

我都見到 不過唔記得咩post

星期一三五放工做GYM
星期二四六返PART TIME
剩番星期日一日假期又做下GYM
連敷mask 都無時間

條女俾消防員呃個post

Detail

【大隻消防騙財騙色】連環呃女錢又搞大肚 少女變單身媽：佢話我同雞冇分別

以為係hehe

渣男你都岩？

POST入面無講呢個係事主

今堂tutorial 個lecturer係咁討論香港人長壽係咪好事
ps. 佢已經接近60歲

佢係咪想快啲死

頂 樓上唔好再騎劫人地啲po 啦

咦 唔見左大隻仔D 圖

方丈del咗

佢話香港人均壽命高
但退左休無咁多收入
如果有大病仲麻煩
有錢都無命享

我以為佢真心回呢個PO

好在我SAVE左幾張

點解咁似真琴

好耐無見啦遊遊

笑左
雙人壁咚

Welcome back呀yyb

Del到ga咩？

遊遊
Welcome back

今集是咁的法官閣下一定要睇，朱凌凌青春BL

好想同佢share一把遮一個杯麵

俾00騎住

除左肉之外都睇唔慣

肉果啲對香黎黎去去都係果啲 唔難明
係正劇先難搞

冇人J 00

冇睇冇得j
佢騎人姐係0

不過是咁的法官閣下仲有兩個角色可以J

接近十年冇睇TVB

點解唔睇，好hurt

因為TVB勁共

其實有一啲有興趣嘅劇我會煲
好似平安谷，刀下留人等等，呢啲題材幾有意思
當然有靚仔J下我會睇
利申叫延禧攻略食屎

你講果2套係新嘅？

平安谷今年年頭，講民初女性受欺壓而反抗
刀下留人係幾年前，講劊子手同產婆嘅故事

刀下留人果時我好似有係到但冇睇

日文其實背左50音 熟悉下d常用句式 已經可以睇得明大半
但韓文的話我真係睇得勁慢 日文係果個音就果個音 但韓文要逐隻逐隻字拼出嚟先明佢講咩 又用好多不知所謂既簡略語 睇得勁辛苦
不過僅限於睇得明 要運用我真係一竅不通

日文有時唔識果啲字嘅意思
但明大半都冇用 明曬先有用

羊羊可以譯韓文

分享一下一套國漫bl
好好笑 未睇過一套咁搞笑嘅bl漫
啲對白同人物內心戲

補充一點
韓文每個字真係一個中文字嘅字黎
姐係有意思嘅字
日文係兩樣都有漢字係漢字一係淨係得音
所以雖然話就話日文易上手但香港人其實學韓文好有優勢
同埋簡略語係潮流文化只限日常
其實度度都有

韓文唔係某啲未先有中文？
但佢都係要拼埋一齊先有意思？
但中文每個字都可以唔同意思

其實韓國未廢漢字前係全漢字
所以每一個諺文都照計會有一個相應嘅漢字
字義都會對應翻中文（姐係都可以有多一個意思）
但係廢除漢字之後都會因為文化轉變而增加左d字
果d就大概難搵翻相應嘅漢字

其實點解會地要廢漢字 另做一套韓字？
唔廢就好

大家可以去

諺文發明咗好耐之後先廢漢字㗎喎

連登谷

我都覺得韓文vocab係易記過日文 因為佢好多都同廣東話個音好似
但論閱讀的話 日文あえう得一個音（仲有漢字） 韓文바마다 一個方塊字有太多唔同拼湊方法 每次都要讀曬出嚟先明佢講乜 所以速度慢過睇日文好多

完來係咁

呢套野係咪痴線

想去

有冇漢化？

啲大陸人話黃景瑜結過婚同家暴
企咗咁耐瑜洲有啲動搖...

堅定流

渣男人設大家信左, 瑜洲就唔洗成日商量錯開機場同活動
可以放心同台了

廢漢字同發明諺文完全冇關
諺文係李氏朝鮮時期for低學歷嘅草民同女人學嘅一種拼音文字
而廢除漢字（其算都唔係完全廢哂）係大漢民國為左去漢化嘅政策
但廢漢字衍生左好多問題
所以近年都多左人話要光復漢字

韓文拼音係複雜好多
真係比日文難拼

上次去韓國去皇宮有個位講韓字
果時我先知係咩聲母韻母咁拼出黎
真係好難拼？ 我見佢有個表 好多
之前見到新聞話咩啲人睇唔明啲古代文獻 因為係漢字

對廣東人黎講咩都唔算難拼啦
韓文其一有重音
ㅂ(b/p)同ㅃ (bb/pp)已經唔同音
其二可以有雙聲母
姐係聲母（輔音）+韻母（母音）+聲母（據說全世界好似得粵韓兩語有）
好似박 =p+a+g(k)
但仲有冇聲嘅ㅇ(但當佢係第二個輔音位到係鼻音 ng）同要當見到ㅇ時要讀翻之前嘅音
母音我覺我係難讀嘅
始終唔係韓國人
但其他我覺得還好

廣東話輔音係邊啲？ 光個gw音？
香港人都唔音粵拼嘅
我中學時背過少少先音嘅

我記得asso有讀過
好似朴(pok3)就同兩個聲母嘅
Gw係一個聲母黎

點樣2句聲母

佢係咪當咗聲母係consonant

今日出左K lost small world劇場版
雖然睇完第二季已經想屌曬gora全家老母
但再睇新劇場版真係好心痛一個好地地既IP俾佢地搞成咁
唔講咁多我去翻煲小說先

都唔記得有冇睇
其實成套我都唔知做緊咩

冇明過 除左咁重成本制作都唔知有咩優點

第一季幾好睇 但後嚟果D全部都

其實佢最初D人設同世界觀都好好 本身好好地發展落去都可以叫良作
但第二季開始發曬神經 紅藍王本來以為佢地有咩過節 結果咩都冇寫
第一季劇場版舖墊到綠王係大boss咁 第二季出嚟完全冇料到
伏八線又好莫名奇妙咁end左
當初追果時真係好鐘意嚟套 但後嚟俾官方搞成咁真係冇心機再追

只睇左第一季
我係唔係好buy佢世界觀,到底係咩,古惑仔系列?
顏色設定都唔知咩意思
所有人能力都好強,但個世界好似細到街頭打街尾咁

望就咁望 好耐冇追瑜洲啦
今日突然睇到鯨魚係bi又有幫人含嘅圖
又話同人結婚 好衝擊
雖然張圖假假地

幫人含嘅圖 我諗你睇左好舊既黑料
你唔好信咁多黑子, 大陸做假料好多
彭乳硬咁正面, 之前都比人爆佢GAY連對象都講埋係邊個有錢佬
景瑜呢排拎好多獎, 算係開始紅, 就會有人黑
如果佢真係有呢D衰野, 佢應該企出來聲明, 家暴的話就直頭比人拉啦

可能係
自從瑜洲真愛吧冇人都唔知去邊去

Google 左又好似係
定係我記錯？
自膠定先

睇完三十兒立 發現自己抽離唔到個角色 仲要想笑都笑唔出

嘩 知道個劇情一定唔會睇....

講咩嫁？

輪姦拷問羞辱正呀喂

你哋鐘意邊個畫風

我有推介

Btw 輪姦要睇對象

呢篇sm文正

不過要ac

申請過，超多正嘢

BL漫畫《乳頭BINGO★你玩過嗎？》

好似好得意

冇睇過呢套 事關以前睇完安非他命同永久居留已經blacklist咗雲翔
最鐘意嘅同志片都係the way he looks
同埋年頭上嘅call me by your name都好好睇

安非他命好正,白梓軒

我都有睇過
不過冇太大感覺

鐘意follow 香港人同鬼佬嘅CP

即係華人食洋腸?

係
同埋local 或居港嘅外籍CP

Lok man同鬼佬

早幾日終於買到呢兩本 了咗幾個月嚟嘅心事
事關兩本都係網上搵唔到結局嘅熟肉

左邊嗰本個畫風唔係特別吸引 但係劇情真係頂級同埋好撚好笑
漫畫人有頭兩卷 鐘意睇鳩嘢/搞笑嘢可以去睇吓
同埋過癮在鳩得嚟又睇得出作者諗嘢畫嘢都好成熟

右邊嗰本係情色小說家嘅前傳嚟 兩本都好撚好睇
雖然d情節好似有d誇張 但係角色嘅感情同行為都幾寫實

呢兩本都係廢中嘅故事嚟
雖然大家都仲年青有為 不過我都係會高度推介俾各位小朋友

情色小說家前傳之前上網見到 但冇睇
因為一定係be

不過雲翔揀演員都係d幾好j嘅仔仔
但係佢d戲真係睇到我火滾 低質剝削電影嘅典範
d演員拍完一定有陰影

be得嚟我覺得都接受到
利申：睇好多be

雖然我係鐘意呢本嘅攻多過情色小說家嘅攻
呢本個攻雖然係be 但係
我覺得個結局收得靚過情色小說家
(因為大家都係廢柴 好有共鳴 )

我冇乜留意真人
但係漫畫/小說會想睇, 雖然有D瑪麗蘇
我最近有買本漫畫攻係金長髮, 同受身高差40CM (最衰得肉渣

點樣可以將韓文拼音轉番便韓文字？

身高反差萌非團兵莫屬

慢慢J 00

廢中
我好少買bl漫畫，
因為屋企無咁多位收埋禁書
唯一買果本老正係因為無漢化
Btw巴打or絲打？
平時睇開咩多？

好似睇過

其實淨係睇依幾頁又覺得幾好笑
我宣佈 新網王作者已經痴撚咗線

利申：冇追

不嬲都好笑
雖然我都好耐冇追

睇曬神之子

屌 魔幻格鬥動漫

馬都出埋 咩事
費達拉 舒拉寶娃

我睇完第一頁條片
笑到仆街

冇睇 番去睇下先

啊 之前睇過

成晚都冇人

瞓緊覺

咁早

有冇絲打試過俾鬼佬洋腸抄牌拎Contact

扑扑

聲母 = onset係講緊音節嘅結構
輔音 = consonant係講緊個音本身嘅特徵

點先可以溝到腐女/BL愛好者？

Bl po ge各位可以全面進場

唔好要腐女分薄私人時間 定期過數落ACC就得

依家仲有冇人鍾意APH

呢到有絲打岩
歡迎新人 巴定絲？ 點稱呼？
我係限b

絲打 我係十月
多指教

北/歐廚表示歡迎絲打呀（？）
Btw你係bts粉...？

呢到樞/軸廚
係阿 我係bts+aph粉

依家好少人提起aph架啦
已經成為左時代的眼淚了
所以絲打係食德x意呆？
老啦老啦我依個藍家人係army面前唔認老都唔得

見到十月b個名係韓文
識韓文？

兩邊我都係新人 加上萌aph嗰陣已經過晒熱門期
所以好少有人同我一齊傾
成日都好後悔點解唔可以早啲識佢地

我cp食露x米，法叔x亞瑟，德x意呆，亞瑟x小菊

唔識阿 我想學日+韓文

去

唸緊自學定係比錢學

我之前係學左2個月 發神經唔想再學
淨靠睇動畫 聽歌 日劇 game學
識啲唔識啲
睇講咩topic
間中可以偷聽到日本人人講野

我都係
講得太快就會聽唔明 講慢啲就明小小
靠詞語拼成句出嚟

快慢反而唔係大問題
係真係睇佢講咩
試過佢地講國王遊戲instrustion我都聽得明
日常啲嘅野都ok 但有時會覺得好熟但唔記得係咩

應該唔係成日用所以會有啲唔記得
但國王遊戲 聽到都覺得好深

國王遊戲我覺得唔難明
有時唔係成日聽果啲會唔就得
但我講就一般般
會好broken Japanese
睇直頭想死

哇睇字真係 難到 要逐隻逐隻睇

逐隻睇先最攞命
利申 最近努力緊

官配先有既GOODS 不接受反駁

一齊努力

其實英文d字整到懶係深咁為咩?

見到個title已經估到係小學雞post

入去介紹鬼畜眼鏡畀個樓主？

終於有法/英同好
個個都萌米英的說
冷/戰組好冷
島國同盟其實我唔太get到萌點但依對即使到依家係p站非官式cp熱度都仲keep到top 50定100
真心好痴線
另外作為kpop老 粉絲表示bts 淨係識fake love

米英唔知點解萌唔起 可能我鍾意米米做受多啲
冷/戰組算係唔熱唔冷啦（我覺得
島國同盟其實應該係菊家嗰邊 自己祖國(小菊)同亞瑟(人氣高)一齊 再加上英/國島國同盟的而且確係幫助日/本掘起 所以人氣咁高就係咁解

Fake love唔知點解係好多人初聽bts既歌

其實我係單純麻麻米所以萌法/英多d
冷/戰組兩個各有比較紅嘅cp（米英同露中...？）
祖國效應度度有
係香港同人圈到依家都仲會賣港仔同眉毛子嘅野
所以理解菊家人點解會咁推依對但我重新唔萌島國同盟大概因爲兩個都係受
其實我連bts同fake love點解咁紅都唔知
都係有次個朋友叫我聽下比句comment 咁樣啦

Dover同味音痴鬥得最激烈
但係香港同人圈賣嘉龍同亞瑟真心唔知
覺得好O咀 因為好似冇咩人鍾意呢對咁

都係唔同人有唔同意見啦

船巴go

感覺綜合計米英~》島國》法英》》》》》》好茶同英香
但我見英香/香英都仲有嘅
我自己覺得英香太兄弟父子feel所以麻麻
港仔嘅cp我比較萌dk組同埋特/區組

極東人氣都唔錯架
不過除左耀家好似冇咩人鍾意中華組 我好想勇洙出場
比較多人偏愛聯五
Btw 北/歐我超級愛北/歐夫夫
特/區組都正ar 不過認識唔深

冇承仗/仗露 天理何在

花京院

Caesarrrrrrrrrrr

係有既! 不過唔係新出
【グッズ-タペストリー】ジョジョの奇妙な冒険 ダイヤモンドは砕けない B2 タペストリー 仗助&露伴

承仗世界第一

終於追哂po了
見大家都講緊日文韓文 其實兩樣都好有興趣
日文就返學學緊少少 韓文就靠睇韓漫同聽歌
其實仲係有好多vocab唔識 搞到成句野都唔明

Google translate?
感覺韓文好似譯得澤啲？

呢張全部左右企位同我食開攻受一樣

左攻？
西撒係攻？

係呀左攻，我都唔知點解 萌cp呢樣野我比較係直覺/感覺型
一部食DJ
然後二部又食J受
心諗一定食哂全家受喇
點知三部食咗承花

最記得花京院有集係到用條脷玩糖

中/華組成員太多好難萌哂所有啦
勇洙漫畫有出場呀係動畫因為玻璃心被神隱姐
但我見p站都多人畫
北/歐夫夫係官配呀官配
特/區係澳/門冇限寵愛港仔 不過前者太少出場啦所以唔夠糧

一啲啲架咋
睇得明個啲 佢譯到唔知做咩咁

其實係咪睇漫畫正啲？

人人嘅喜好唔同啦
我自己會prefer睇翻原作

喺邊度玩

見到提起澳/門
有個n年前p站fo嘅繪師，食特/區/組嘅
2，3年無再畫過呢pair
開通大橋個日出咗賀圖
好有heart 我估佢唔到

橋できたね | 北条 #pixiv

我follow 唔少天菜級仔仔
但呢個與眾不同，佢超錫自己唐氏綜合症個妹，超級大暖男

樣靚身材正又識音樂，又係愛心暖男
開始動搖新加坡大叔喺我心中地位

愛自己個妹多過另一半

勁想勇洙係動畫出場 不過依家都唔知會唔會再出第七季
阿嫁真係萌die
嘉龍係動畫都好少出場 漫畫就唔知 未追晒

BBC節目稱雪人為「snowpeople」 網民轟矯枉過正

management -> personagepeoplet

第七季

賀圖 哇真係好正 多謝絲打

其實日本有d大大都好上心
當初台同港先後迎來太陽花學運同雨傘革命時都有好多大大出圖撐
不過港珠澳就算啦

就算有第7季都唔會有勇洙出場啦
其實港仔出場少左好多（本身係本家戲份點都多過勇洙）都係驚某國玻璃心
仲有灣娘同西/藏（雖然後者都係出場過一次起兩次止）被神穩
北/歐個人認為每一個都好可愛
漫畫其實最好睇係未商業化時嘅網絡連載
第一套商業化單行本已經麻麻仲ok 悶
去到jump真係no eyes see

乜雪人有女性既咩

女權

有冇人呀

甘b

我咩都唔想做呀

我明呀
D時間都唔夠用但個人真心攰到咩都唔想做

唔想溫書唔想讀書
其實呢個情況維持左成年

上水 要返工了

姐姐好耐冇見
最近好嗎？

肥左

正常呀其實
翻學嘅就想捱到翻工
翻工嘅又懷念讀書

好事定唔好事？

我係處於頹廢狀態果種唔想做

利申 不嬲鐘意番工做野多啲

炎亞綸

壞事 又要開始減

小白臉 唔出奇
但出軌

Me 冇瘦過

佢不嬲都係啦
當初佢係飛輪海勁鍾意大東同吳尊
大東唔so佢佢就因愛成恨
傳嘅緋聞得鬼鬼依個螢幕情侶係女仔其他都是男嘅
其實我覺得佢都幾八婆同寸唔明自己當初飛輪海對佢最有好感係咩一回事...

佢整容整得好勁

最好J都係吳尊

吳尊個樣好女人 三個都唔鐘意..

吳尊個樣我唔太好佢個身材當時都唔太識得欣賞
但近年黎佢打專一深情好老公同廿四孝好爸爸嘅牌我覺得ok~
大東同炎生個樣愈黎愈膠啦 一個小學雞一個小氣玻璃心八婆都係不了
但辰亦儒愈睇愈正
人品好 身材都好左

吳尊係3個人面小白臉樣最靚
以前有個fd鐘意炎
我就不嬲都唔鐘意台星嘅
係以前細個f4 hit果時鐘意仔仔

今季東離2多左好多腐野ff
教主把聲係有魔性 所以唔講野
成個故事ff到出黎
教主（護夫狂魔 ）一直暗戀殤不患 點知殤又係咁俾凜纏著
殤係總攻

小白臉係指大東...？
大東已經算man

3個都係果啲偶像樣

原來係4個 唔記得左辰
除左吳尊 其他3個 個樣都

四個都唔係卵既口味

*我
打錯

我覺得依種樣唔算係小白臉
不過我都冇咩覺得人小白臉過
話唔夠man就等於小白臉咁我估所有小朋友都會係小白臉
偶像樣好抽象...？
個人覺得佢地d野唔夠星味但又睇得出係藝人嘅果種啦

我自己黎講 小白臉樣姐係果啲白白淨淨 可能有啲文青feel果啲
唔一定係唔man
起碼都睇得出係藝人嘅

就咁聽個字唔負面
但其實小白臉有俾人一種被包養嘅意思所以感覺唔太好
依家kpop 三、四代團d人化妝愈化愈失真
但我都唔覺係小白臉樣 最多話冇左種應該要有嘅青少年樣

小白臉本身應該係中性詞
我自己都鐘意小白臉樣
陳健鋒果啲
韓團就不了
太膠

可唔可以問下kpop 三、四代係指邊D?
唔係好識kpop 好似個個都好白

有冇人中意戴護目鏡炒餸

其實佢地鍾意一白遮三醜然後就係咁化白自己
三代團或之後就係exo, bts, twice 果堆啦

Exo已經係3？
咁1，2係咩？ 真心問
Big bang cnblue wonder girl girl generation?

確實呢...
但我發現日本model/fashion 界甚至整個娛樂圈都吹起膠膠風
Akb 果d愈黎愈膠啦 仲有石原同山P都係
但我真心幾鍾意石原

依d全部係2代呀
2代係東方神起開始
1代係HOT SES 水晶 GOD 神話 Fin.K.L 同BoA依d

因為日本都食韓風
山p而家膠左
好耐冇見佢 唔知

嘩
第一代我淨係識boa 因為佢有出過日文歌我印象中好似

唔完全關啦
日本人本身都多整容
整到變膠左

以前冇咁多？唔太覺

日本人整容技術好好（同美國並列）所以保質期都長d
同埋佢地以前整容係放大自己個好
唔係追求同一種靚
再加上d架妹妝咁濃實遮到啦
除非老左好似深田恭子咁顯現翻d膠

好多日本星唔做,走去做韓星
韓流係成功吸FANS吸金既 但好多壞既風氣傳晒過黎,應援送重禮,瘋狂追私etc
AKB 係呀! 最近Produce48 哇...變晒複製人
宮協朕良整得仲勁過當年兒玉遙
硬膠樣,真心唔靚 唱歌又唔得(雖然更多唔得既成員) 但又上到位

作為櫻黑表示認同呀
其實nmb白間都整唔少但可能我係nmb路人飯我又覺ok

係B站已經見唔少玻璃心碎裂，好多鬧小菊既人
北/歐同樞/軸好和諧，好鍾意
不過都真係想中華組同一時間出場 可惜

@@@竟然唔係企中間
都係既...布差拉提係隊長, 但又冇得坐位

female呢個字根本係貶低我地女人！

救命

就係鍾意依種和平嘅氣氛
中/華組嘅話木本家都唔多畫得哂咁多過
唔係差澳就係差越

一代應該係東方神起、hot 水晶男孩果代啦
二代就少時 SJ Big bang？

以前未睇Kpop都覺得個個查到塊面好白好樣衰
依加先知係SM家同2012年果排先流行粗眼線＋白面既妝
不過到依加SM家都好似仲出緊嚟種style既團
個nct dream真係

twice唔係4代咩?
3代係Apink 女孩日 AOA呢堆 覺得貼近D

東神話我家同佢地同期呀
其實紅家都唔老啦比起我家同埋大家話紅家第二代開始係因為當時大代團散得嘅散唔紅嘅就點都唔紅（因為HOT被逼解散之後韓國人對偶像再冇興趣直到紅家出道）
同埋本來偶像團體就係由HOT創先河嘅所以可以話sm開創偶像盛世
利申：9年半elf

Twice 係4代呀
係咪得我依個一、兩代團老

実写ドラマ「I”s」男性キャスト
主角樣衰到唔想貼, 對眼距闊到去側面咁

諗住個女角點解咁似男人, 原來係小越勇輝

omg 原來炎亞綸係gay

夫子你真係太年輕啦
當年一早就知SHE最細嘅係les 飛輪海最細嘅係gay華研先拉佢兩個郎配
利申：前鬼綸黨

真心唔知
係咪有樣睇架

全世界都知 除左你

田中圭

依加就嚟數到五代
我前幾年好癲咁追過一排Kpop 又搞應援又去演唱會又盛 但飯圈太亂 依加變番做純音飯算
不過韓團賣腐都賣得好勁 官方配埋CP俾你食咁濟

SJ赫海我小學已經知嚟個CP 到前排睇super TV估唔到嚟對仲有新糖

絲打你到底有幾細？
老啦老啦我真係老啦
我家有官配嘅赫海係官配仲要係最甜嘅果對
其實j家都有cp仲唔少...歐美one direction 都有cp...
賣腐冇問題但我要嘅係比cp糖更有愛嘅bromance

我唔介意大家圖文並茂講下真人CP糖

有一日搭地鐵有人send咗張咁嘅嘢畀我.........

其實唔係好明賣腐同bromance既分別 我以為中文叫賣腐英文就叫bromance

bromance係類似好兄弟咁
比起腐冇咁sexual

Niall係受

個人理解：
賣腐=賣下cp(不論真係fd定假fd)
Bromance =賣下cp(堅fd底)
有d組合台下不和台前扮恩愛賣cp糧比cp粉就真心不了

我有朋友食harry總受

一定係Niall
Niall冇可能係攻

扮friend果D已經係欺騙fans啦嘛
但之前好似聽聞過有男團明明兩個純直男公司都要迫佢地賣CP又戴couple ring又盛

可能兩個都係Zayn嘅後宮呢...

Cp飯會死撐佢地不知幾fd
Couple ring 其實好普遍啦
你同一隊d造型都差唔多但唔鍾意逼人賣cp
唔係真係咁好朋友嘅話其實明眼人一睇就知冇愛

我係好憎D將極鎖碎既野都當係糖果D 明明都唔係望緊佢fans都可以話佢地含情脈脈交換眼神 我？？？？？
仲有D 一齊online佢地就一定係搵緊對方 一個直播完另一個開佢頭先一定係睇緊對方既直播
心諗 你D糖要咁腦補返嚟先有既 點解仲要食落去呢？

日團我覺得少賣腐
當健好迷x japan 時 好多同人野
但後來知道yoshiki唔鐘意咁樣 叫過啲fans 唔好ff佢地
但luna sea d live間中啲互動好正

中/華組唔帶濠鏡玩系列
Btw 絲打有冇去9月嗰個APH only

考評局指「知己」不等同「好朋友」、「禁區」不等同「限制」、「重遊」不等同「再臨」

其實而家香港學生仲識唔識中文

Cp粉FF過多
起碼都要拖下手仔抱下腰摸下午面仔講聲愛你啦

X japan有冇我唔知
淨係知j家同秋元系d cp都好勁好多

其實係澳/門同越/南要好遲先有人設所以出場都少
冇呀其實我差唔多算棄aph啦

我諗band好少
間中有啲會攬下摸下咁

炎亞綸有冇同飛輪海三男扑過

當年係FANS 仲日日係飛輪海官方後援會論壇玩
而家心情好複雜

點解複雜？

估唔到真人人設好似BL小說咁

出軌

「媳婦」誤解作「妻子」 DSE中文科考生 疑受普教中影響

話普教中有助改善中文能力個D仆街去哂邊?

但正常係會分到
最少我睇書果時會分到
係條題目問題定人問題？

似係人嘅問題啦
知己同好朋友都的確唔係完全係同一樣野限b你share出黎嘅post 入面都有好多人搞唔清

我都唔知果班係真心膠定假膠
但你去後啲果個頁數 會多番好多正常人

追到後面啦
仲見到月同L係知己添
估唔到有我大月L嘅糧

平凡命

月L係唔係知己外人好難評論
就算係都定係競敵
相愛相殺

我覺得佢地係明知對方真實身分但係都係識英雄重英雄嘅
相愛相殺真係好正

L都係最後先知
明明當左pk月係朋友
相愛相殺好虐
HE
而家好似少左好多相愛相殺題材

嗰時邊個吹佢同鬼鬼嫁?
大東 好彩唔係F4

有相殺然後FF相愛嘅時候
不過諗黎諗去都係以前嘅番黎...
依家太多輕小說穿越後宮番啦冇咁多仔仔

有仔仔番都冇相愛相殺
舊番例如？
我淨係諗到小說

鬼綸擺到明只係螢幕情侶
但想知呀本同炎生係咪真
東綸明顯係東<-—綸啦
然後炎生表示得不到就因愛成恨

比較新嘅我諗起歌王嘅蓮同真斗？

佢2個係竹馬黎
舊嘅有咩番？ 真係冇咩印象

唔係話姊妹咩 雖然傳咗好耐
不過炎生好鬼外協 辰生好慘

白血球同癌細胞(X

呀本應該係真
話說炎生俾人爆左係1 所以應該唔係姊妹

唔係呀
記得DN出咗個本how to read
作者話L無真心當月係朋友
講呢句說話時，個腦係諗緊其他plan
呢對只有刀無糖

阿本0味太重
佢仲要係棒棒堂都唔會收埋
一拍佢屋企佢話佢roommate 係女仔已經知會佢係
利申：其實幾鍾意阿本依種唔收埋自己嘅高學歷人士

時代的眼淚

相愛相殺虐得黎又好正

以前睇康熙果時都幾鐘意阿本

係tw洗鬼收埋咩?邊得好似hk咁保守
咁本拍棒時咪好開心 成班都是仔

我都好中意睇虐 但近排真係少見 多數一係輕鬆向一係就未虐夠力已經HE完結

只要結局係HE ，中間幾虐都無問題 BE心理承受唔到 btw 推介《掙寵》堅虐，到最後一章先係HE

香港地好多人諗野仲好封建
咩女仔唔係處就係 果d
我覺得阿本當時嘅心態就係多左班fd
其實熟左就會friend zone左唔會諗係咪對其他人有戀愛嘅感覺
就等同於男仔同女仔係會有純友誼咁

[女權撚不得善終]雪人不可有性別以後改稱Snowpeople

D留言

講到1999咁

見到x people 搞我套x men

Deadpool 有抽過
都係改做x-force啦

東綸
夠寫十萬字虐戀文啦
直男攻x單向深情病嬌受轉渣攻

其實大東都可能gaygay地 見佢05年已經feel到炎係gay 但重用好寵溺嘅口吻話搞不懂這小孩 但到10年先反面 會唔會真係有過d關係

東綸真係有咁紅咩當年...？
雖然我當年都聽過但完全冇愛呀

我無追 不過呢兩日先睇番 好後悔無追 虐戀情深 可信度100%

我又唔覺得大東都鍾意炎生
感覺算係fd過但知炎生鍾意自己時點都有d...
我淨係記得炎生有講過飛輪海係家旅
呀爸係吳尊 媽媽係辰亦儒
大東係哥哥佢係細佬

我覺得大東唔算鐘意過炎 但一定有包容過佢 話晒佢05年已經知炎鐘意佢 但之後個幾年都keep住fd 到10年係戲都唔撚交 一定發生過d咩事

到底女權L定環保L膠D?

絲打係咪知咩事?

我覺得撐女性平權同環保係有理嘅
但唔係無腦撐果隻囉

大家好踴躍討論炎東

我都係中間幾虐但he就得
但中間冇乜糖會好sad

係青春呀 有bl成份

因為大東舊blog比人po左比嚟 大致話有一個弟弟令佢好困擾 覺得佢gay中意佢 指嘅就係炎 但之後都無反面 直到2010年
加上 炎編過一套單元劇係兩個男仔搞gay 佢地叫大東同小侖 仲要係呀本演

但最後徹底be
不過照j 無諗過會真係有偶像暗戀偶像

唔知炎做咗啲咩挑戰咗大東底線
強上要大東做零仔？

呢地呢對我就冇乜愛
同埋聽左咁耐都好似水份太高

但我覺得炎可以為左大東做零

但如果覺得自己係鐘意佢 唔會一下就反面應該

會唔會有DSE人寧願考AL都唔想考DSE?

大東

玄兒好耐冇見

好耐冇見

2月底，黃姓室友受不了先發難，連2個晚上鑽進俊俏男的棉被裡姿意觸碰；曾男見狀也不甘勢弱，把他叫到上鋪來，俊俏男因身體敏感，發出淫聲浪語，讓睡在下鋪的宋男凍末條，趁著他從上鋪爬下來時，又把他攬進被窩裡。

文采好好

可能寫開no

唔知係邊位老師

應該唔止手同口wo

同南亞漢公園談心 濃妝男被偷走手提袋

蝻

點解鬼佬叫Chris 嘅都係靚仔居多

AGGER!!!!!!!!!!!!!

Chris Evans, Chris Hemsworth, Chris Pratt, Chris Pine

立即諗起侵侵
好耐冇見佢

仲有靚仔暖男型model

成篇野講緊用手. 突然玩埋懲罰遊戲

有講用口
但冇理由用手口幫人做 自己會叫？

好似h故

可能人地都幫佢打返呢...
好迷幻 冇KY點入

同人

個個人唔同

但如果係咁, 應該5條友一齊叫
好似唔合理

攻少叫 受先叫多

用口水 痰..

有冇人有留意開一隻叫camp buddy嘅BL game
好撚多正太

痰 姐姐

Fj234講嫁

歐美game? 正太一般

個開發團隊好似係新加坡 但係畫風偏日系 直中我紅心

呢種我一般

新人係巴定絲？點稱呼？我係限b
歡迎長駐

巴
普通叫聲左巴is ok

呢到都有好多巴
俾多個字黎

平時睇開咩？

咁全個香城咪都係靚仔

甘b

歡迎呀左巴～
在下甘樂☆
畫風好可愛呀但我少打bl game

冇話特別追緊啲咩 呢排清緊早排係日本買落嘅BL漫 買左成萬幾円

原來係左巴 岩先睇少左個左字
睇黎係老行家
最終電車早排上網睇左 好正
左巴識日文？

Theo都睇左

今季套擁抱威脅了 算唔算bl動畫史上尺度最大既番 好正呀..唔駛翻車

我記得love stage都好勁
純情果啲都做追 但黑左
出左新一集？

日文唔算識得多 叫睇得明漫畫內容啦

Love stage我睇到一半棄左
其實tv動畫係唔應該咁大尺度嘅

我都有睇晒 個受太似女人 性趣不大
不過只要係bl動漫我都會睇晒

搞漢化

Love stage 動畫真係... 漫畫我有睇曬
純情果種

+1

動畫我好似冇咩點睇到...？
其實我漫畫都睇到悶所以棄左
我記得daigo當時仲未同景子結婚

漫畫係因為追開先睇曬
冇咩特別 唔會想推介果種
我睇果時 佢地都未結

我自己覺得日本商業bl漫好少會令我想推介比人嘅果種
感覺好大路同冇限poop
可能我同朋友A都係偏二次創作果邊

中村大媽果啲
通常我會偏好長篇
不過唔少短篇都唔錯

倉橋トモ 灼 南月ゆう
鈴丸みんた太正喇!!!佢啲漫必買
啲人設太可愛
落雷本番外篇好想要 但買唔到

香城Chris Wong係local

你講個啲作者漫畫我都未開黎睇
今晚開黎J下！

中村就係最大路果d
雖然我係好鍾意中村老師筆下嘅角色
Btw我未入宅圈就已經聽過中村老師嘅大名啦

No la扑扑b
香城不等於香港

新加坡都玩正太咁大膽？驚唔驚俾人bam

其實我仲有留意緊另一隻game叫full service
呢邊個畫風就大個啲+肌肉系 一樣咁好J

黎振燁好正
高高大大黑黑實實

camp buddy有好多仔仔都好正

full service 仲正
主角攻受都得

樹熊仔有玩？

齋J CG

些牙

真男人

有無人用win10+google chrome睇唔到youtube片?

高h

今日去左搵黃景瑜, 攰DIE ME

又想down返FGO抽恩奇都

靚仔？

佢同金閃閃既CP好正又好虐
但上次抽舊劍50抽全部射歪我已經不抱期望

呀！呢個
好似話前世係女？

有隻歐美BL game叫Coming Out on Top有得揀你鐘意幾多毛
都好正

恩奇都係泥人 所以正式嚟講係無性別 不過有人當佢係女有人當佢係男
睇FSN同FZ果時覺得金閃閃囂張到扑街 但一對住恩奇都就勁溫柔咁既樣 個反差真係

好似話佢係神器果個？
都係人地講我聽

FSN見到金閃閃真係好想打柒佢
不過又真係靚仔既

好鐘意狗哥同齊格飛

佢係用嚟限制閃閃天鎖 所以閃閃其實係天生妻管嚴

我睇果時最中意紅A 黑肉

伊利雅果度真係好慘

挖心

留名睇讀後感
不過呢幾個作者都少肉
鍾意純情/可愛/忠犬 就會覺得好好j
好想搵人喪傾商業bl

你講一啲出黎 睇下我地有冇食睇過就講到

邊個狗哥同齊格飛
我覺得fz入面個lancer好正

狗哥

齊格飛

FZ 既Lancer 好慘...

同狗哥一樣被master 強迫自殺..

做親lancer都係陰公
佢前世

突然好難諗
最近鍾意呢本 有冇睇過
惠與亞實

Abo 好可愛 強a強o
受好憎alpha 不斷挑釁攻 仲要唔食藥周圍走
自稱發情期可以用氣勢忍住 但遇到攻被佢嘅氣味吸引著
依家啲abo劇情畫到好萌 好正
有冇其他劇情人設好萌嘅推介

#954？

好似有
係咪櫻花果本？

2個都唔岩我口味 唔太覺靚仔
要硬比tom好多

以前都會俾「你走吧 我不想傷害你」之類既劇場虐到
依加見到只會想叫講嚟種野既人快d扑街死
扮曬溫柔實際上只係諗到自己

係呀 作者twitter都有好多小短篇
我見櫻花都有人post上去

最近睇緊國漫
其實好忙
決定考完試開文睇

但呢啲情節下下都虐到

國漫有咩好睇？
依家追緊嘅得19天同here u are
咁考完試先啦 長睇長有 睇唔完

開sem以黎都冇睇過文
最近睇果啲國漫都有啲膠膠地
睇下笑下ok
早排睇緊日版comico
19天都唔係成日天
Here u are唔識

睇下咩情況 因為外界原因迫於無奈果d還可以理解 因為自己鑽牛角尖走去分手 分完又話掛住人想一齊返/明知人地中意自己 冇意願同佢一齊又唔清楚拒絕佢 係要拖住人
嚟d都係大扑街嚟

外界+牛角尖 通常

Here u are幾好睇 純愛
兩個大學生嘅戀愛故事 但依家仲未一齊
幾鍾意畫風 國漫嚟講好靚

冇用過日版comico
Comico好少bl 我覺得

慢慢出ga la
日版多
早排追緊韓漫

韓漫其實都多伏 有啲睇到講粗口
不過尺度好大 好多都好多肉
追緊咩
我好似好多都追緊 但又半棄咗 諗著儲埋一堆一次過睇

Btw 張圖好韓風
國漫我睇 漫漫漫畫 上面啲連載 幾高質
最近有睇 快看 相對黎講比較低質
但多韓漫刪減版

我睇果堆唔伏wo
你伏過邊套？

exquisite corpse入面有一幕係

呢個你會唔會覺得有問題

還可以

嚟d去到性命攸關就真係傷害啦
我最唔理解係明明好地地可以HE 其中一個係要諗d理由覺得段關係行唔落去 講分手既時候用既理由係「我唔想係未來傷害到你」
心諗 明明你依加同佢分手唔係就傷害左佢啦咩？logic?

呢啲真心膠

大陸app真係好多刪肉 搞到好唔連貫
Here u are 連咀咀都刪咗
要去twitter/微博睇返

傻x夏景樹 ta們的情況
兩個都棄咗 不過有睇人哋文字描述

大陸禁曬麻
字都唔出得
咁就唔係度度刪

2套都冇睇

無人之境斷隻手都要打格仔

東離劍遊記啲公仔都要打

Comico連載果啲好睇

ABO漫啲關係我睇左幾次都唔明 咩高級啲低級啲又生仔又剩 最後果斷放棄

Abo大門好正
A>b>o
B最多人 O最少
O生育率高 A最低

Abo強推 恭依從命

我唔太喜歡ABO, 覺得根本唔係BL 只係男性既外表
不過呢本正, 完全可以,希望繼續出到佢地結婚生仔

夏景樹真係睇到嘔血 雖然未睇已經知佢係肉漫但自從入左主線冇見過佢著到衫唔太接受到

另一套叫BJ Alex既都好雷
本身見佢係lezhin排名好高走去睇
攻受一開始只係單箭頭+SP
但去到最新個攻都仲係當個受性玩具咁
個受又成日一箱情願覺得個攻中意自己 發現自己係攻心目中唔係最重要就作死爆個攻大獲
唔知係咪翻譯問題d台詞我都覺得好弱智 d肉都唔係特別好 點解會排到咁高

Answer 好好睇 唔知點解成日都覺得副CP既故事正過主cp好多

恭依？有講結婚生仔
Abo係令到男人生仔合理化 從而合理埋bl/gl

個個作者都唔同
Abo係除咗男女性別 再分多abo三個性別
但大約都係a最高層 通常都係叻人
o最低層 b係普通人
O有發情期 a會被o發情影響
Abo都可以生仔 但o生到機會大啲

Lezhin邊到有翻譯？

+1 仲有羽純本獸人

lezhin本身有英文網 我自己就係mangago到睇既

我睇網上多數更到十幾話 唔知日本果邊完左未

唔合理呀 個子宮咁後又唔洗黎M都可以生
仲要睇極都唔知邊個位生出黎, 唔想在屎眼出世呀
我當原創性別咁睇
其實ABO始終冇一個好實既官方設定, 有時A都生得, B又可以聞到O
作者鍾意點就點, 對我黎講劇情夠甜就好睇
太虐就不了~

Mangago有似好慢同埋唔齊
有時都好似cut左

未
出到13炸
櫻花keep住更新

呢本真係好正 好可愛
作者話會出續篇
我覺得都係bl 男子生子都係幻想嚟
本身漫畫小說就係畀人幻想
咁點睇人外獸人嗰啲

唔洗咁生物學

多數我都係lezhin望下有咩想睇再去mangago search
熱門果D多數都有齊 至多會遲一個星期先upload最新一話

有講會出續篇咩？ sachimo好似仲有幾套連戴緊

呢本真係好正
我鍾意黑受嗰pair
佢哋生咗仔仔好可愛
好想正篇快啲到生仔

你點譯啲韓文名做英文？
英/中名搵留韓名超難

有排
而家先開始降開誤會

人外獸人起碼話你知佢唔係人類
有特別能力都正常
但ABO尚且叫做普通人類嘛... 所以咪當新既性別咁睇

Bj alex我覺得ok好睇 主要係我鍾意個畫風
依家睇受虐攻 攻都鍾意受 佢傲嬌唔認

多數我都係search作者名
又或者對照英文網同韓文網D封面圖

惠與亞實會出續篇
Sorry 講得亂咗

其實都知作者係想畫傲嬌攻 但受爆佢大獲果下我真係wtf左出聲
心諗佢重視自己既直播channel有咩問題 唔使開飯咩 自己唔高興就掟難人飯碗咁？

作者名都唔work 因為都會由韓文變英文

Oh
我睇緊本篇

Abo我當獸人嗰啲咁睇
反正都係現實唔會發生 大家都係幻想吓
不過生仔又真係唔係個個接受到
我係睇完恭依從命先鍾意
之前睇啲abo o都好慘

O不嬲都係慘

嗰幾集我睇到好糾結
受飲醉都理解到
攻本身態度同對佢都差
雖然攻一開頭已經講到明唔會有機會一齊
但佢畀咗希望受咁 又要呷醋

有冇睇love is an illusion 又係睇完屌咗聲

要真係好對自己口味先睇得落
惠與阿實必買, 最近都買左本ABO漫 再見ALPHA ( 小學生A 同高中生O )
係呀,大部分O都慘, 講到自己身不由己咁賣身咁
唔想睇D男人做到好似做雞咁

mangago用既名多數都同lezhin官方英文版既一樣
中文的話我好似冇試過mangago更得太慢要用中文search既情況
如果係一開始睇中文的話 有時候漢化組冇擦到個作者名/標題就可以用嚟search返韓文之後再對比返做英文

希望可以出多啲惠與亞實咁
真係好好睇 強o
好好睇 好好睇 好好睇 要講三次

love is an illusion排到lezhin第一添
個受又係成日係到扭嚟扭去 生完個仔人間蒸發真係大扑街嚟
不過作者上一部係幾好睇 為左佢我都會睇埋落去

我買咗呀 不過月尾先有
我都係對口味先買 屋企冇咩位
再見alpha都幾好睇 個作者好鍾意畫正太咁
唔想睇男人被逼 但我幾鍾意bitch受

之前睇過套叫再見阿爾法既幾好笑 男主一路以為自己係A其實係O

真係好仆街 搵第二個a真係睇到嬲
我為咗個b睇 個b太可愛
好似會有s3

我試過幾本都極難搵番韓文名 不論作品定作者名

呢本ok la我又唔係超鐘意呢本
櫻花有本 太太是a 都係有啲搞笑

我睇完第一季就冇追 原來依加搵埋第二個A
究竟第一個A有咩對佢唔好
其實作者上一套如此討厭我的話我都覺得佢個logic怪怪地 但教授果對CP又畫得幾好睇先想追埋嚟套
可能今次又係要去到副CP番外先好睇

好可惜killing stalking今個禮拜停載 明明終於入到戲肉

你講嚟聽下 可能我有睇過

其實我真正開始中意ABO係係lofter上面睇既某篇同人 個作者後尾吹到O同O都可以生到仔

可惜最後坑左

啲人話作者唔識咩係愛
嗰集出完有人直頭去作者Twitter都鬧話唔會再睇

不過我覺得好牽強 好似被人鬧完先作個世界觀出嚟
韓國作者好多都鍾意ntr咁

如此討厭我 我有睇
之後好似有套 如此喜歡我？

我搵得好辛苦咁搵到
但搵唔到free raw

咁果刻相通 之後變心點算

嚟個就係如此討厭我的話入面個教授既故事

就咁聽都覺得雷到我D腸呀肺呀跌晒出黎

有時候D logic真係fail到唔想吐糟

我就得睇過少少好似正正常常？
如此討厭個結局係咩？ 冇印象

有咩特別？

如此討厭我係唔get明明個攻話中意左個教授十幾年 個受一開始都話中意個教授 個攻又成日威脅個受同佢扑野 最後都可以係埋一齊
不過我當係扑扑下中意左 雖然唔太接受強制愛

發現自己愈來愈重口味

例如?

肉體滿足多於純愛

會好似被a解番啲o咁 因為o一世只可結一次番

我都有睇呢個
我覺得個攻鍾意教授唔係愛情 係依賴
受都唔係真係鍾意教授 係得教授對佢好所以有好感
攻受好似不嬲都有留意大家？唔知有冇記錯
我反而唔明個教授明明都鍾意攻但又扮唔知
仲要周圍玩 被人搶走攻先後悔

好似睇過呢本
中文唔記得係咩

個受好正 個攻有啲渣

薄巴
你食左仔仔未呀

呢套好正喎 我都唔鐘意ABO 但每次見到強O就忍唔住睇落去

食得一乾二淨

有冇打開新世界既大門

仔仔好正 回不去了

O屋企人神助攻
佢仲有小短篇 勁萌
個作者好好 倒數出單行本嗰陣畫咗好多嘢
好想續篇睇到佢哋結婚

套wolf in the house好正
哈士奇真係最可愛又最on9既狗種

哈奇士好得意

被秒回

呀呢套又係睇左好多話突然唔知去邊度睇

mangago有upload到最新果話

mangago係網定係APP黎?

呢套係歐美漫？
秒回呢啲野好常見

韓漫,
主CP 比狗屌 , 副CP 屌隻狗
傻白甜

之前comico有套叫 老闆是狗 （類似嘅名
又係搞笑野 但唔係bl
又係哈奇士

呢套狗狗係會變人的, 日夜交替
所以OK的

真bl?有冇h?

BL 有H

呢個堅好睇 啲畫風分鏡好正
佢另一套momentum都好好睇
靚到想買實體書

佢啲h畫到好有美感好sexy

我睇作者後記好似有出實體？
如果有機會去韓國一定要狂掃

想要漢化呀

獸人?

姐姐

佢嗰兩本都有
twitter見在那盡頭都出咗 幾靚

可惜唔知海外點買
我見早排強忍都有搞集資出實體 不過略貴 同唔知海外買唔買得

唔算獸人？
日頭係狗 夜晚變人

睇緊~睇到ch5

好正呀
有冇中文

妹妹~好似幾好睇

漫畫人有第一季中文 個名都係wolf in the house

另外果套momentum 呢？

我好覺 個設定我幾鐘意

我記得以前都有 但依加搵唔返 可能俾人封左 睇英文算

淘寶 gmarket之前都見到有 計埋運費要成舊水一本...
韓漫國漫都好貴 hk都係買返日漫算....
強國有本bl都畫得好靚 但$115未計運費

之前好似見微博有

但香港有代理果啲韓漫好似正常價黎
我之前買國漫鳳于九天都要$50一本

搵唔到 得返原文
彩漫貴啲其實8x幾都接受到 但計埋運費就覺得好貴
鳳于九天係黑白？台版日漫都唔使$50

$80彩漫都好貴
黑白
唔洗$50！？ 我記得係咁上下
我係同威向買正版ga
唔通我記錯？

日漫唔係通常都38一本？

上左gmarket睇 好貴 但真係好想買

買買買 錢什麼的都是浮雲

年尾仲要訂左勁多野未俾尾款 今次扑街了

係
出信和$35炸
但鳳于係中國漫

信和有時都有中國漫
我見有ko b鍾意嘅果本19天（好似係咁叫？）賣

岩岩彩完banana fish
好虐
點解集集都咁虐
除左頭幾集 同上一集 真係隻隻都有虐位

19天我唔知有出
但鳳于係威向出 得可米購有正版
翻版我唔小心買過

香蕉魚虐到唔敢睇
次次聽到個ED就想喊

羊羊睇過漫畫？
轉左ed好似
呢套應該係我唯一想佢魔改結局嘅動畫

我淨係睇到第九集
但實在太虐如果每個星期都要咁我會頂唔順 所以打算草埋得閒先一次過睇

一次過大虐？
佢果種虐係平靜地虐
但又虐到你癲

完左啦?

未
但我見隔離po過今集開始虐到尾 冇抖氣位

我仲係進度去到4, 對我來講已經好虐 虐到停左

前面太小兒科 起碼去到中間先黎料

19天台灣東立有出

鳳于我就唔知啦

仲要比人姦嗎

鳳于薄本黎, 都出左幾本, 威向 好似三期
果時比漫畫吸引左去睇原作,但麻麻地...個人唔LIKE反攻

柒左 自膠 反攻唔係呢本
三期係對的

我好似買左1-2
我睇左小說算 有愛
有反攻過1-2次嘅
最鍾意風弄

卡左好多年都冇寫完..我記得我果時好似睇出到29
我就睇到火燒連環船棄左... (膚淺的我需要重甜)

好似出左30到炸 停更左好耐
佢而家填緊金玉王朝
但最近話搞緊電視劇 唔知邊套要拍

火燒連環船 好早
佢地都多肉ga wo
風弄寫肉出名香

太耐了我都仲記得火燒連環船已經好好野
果時我已經睇到唔知個主角身在何方
總之唔係在攻身邊
基本上每篇文攻同受唔係處於同一個空間我都睇到一舊雲

魔道都係,
而家聽廣播劇做到共情聶大個頭, 超冇心機聽攻受以外劇情
完全冇印象藍大同金光瑤係點遇上, 佢地笑住咁講唔好提,
係咪我MISS左D咩

佢地係成日一齊一陣就會有事要分開

我記得係啲修士蝦緊瑤妹 然後俾聶大見到 救左佢好似 藍大唔記得當時係現場定後來先識

係囉...咁多配角

你都唔記得呢?我睇人彈幕話咩金光瑤幫藍大洗衫, 0印象
算啦 記得主CP果對就算

呢啲細節我翻睇果時冇咩留意
唔係好重要 記得劇情就算
之前答到你咁多 係因為我有去翻睇番
洗衫果到9成係ff

女權分子批iPhone XS大屏幕歧視女性 網民：何不用Android？

無得救

係聶大問藍大同瑤: 乜你地識架?點識?
搞到我諗返...又真係冇咩印象喎
妖 D人成日OOC O到我都分唔出真假

一面之緣？

藍大
聶藍

終於去睇左果套皇家執事
⋯⋯係咪得我一個覺得好普通
要虐既地方完全feel唔到虐 設定又成日吃書
例如小受其實係間碟果度第一部完全冇提過 感覺好似係中途加既設定咁
另外有個御姐明明有治癒能力 第一次即係救左個受但第二次副CP個受傷左佢又企係隔離咩都唔做 好似作者完全忘記左個設定咁
見評論個個話好睇先留到依加先睇 但除左畫風好睇D劇情真係隔三秒就想吐糟 係咪得我一個咁覺得

限B 我買左熱病
未拆

幾錢？幾多本？

3尊cp好難定
可能係藍瑤

兩本, 成40蚊本
希望冇雷

3P

唔好啦

唔係好貴姐
等你讀後感

棺材入面2P緊

咁留番藍大做清泉

頂 佢2個都冇乜交集
瑤妹仲妹啦咁

佢2個有打過招呼
完全唔知點拉埋一齊

仲妹係咩

打錯字
仲好*
但佢2個唔得
啲人想幫江澄搵伴 但唔係咁囉

宗介，想像唔到宗介受，但團長可以

新人？歡迎
巴定絲？點稱呼？

團長有軍服加成

終於搵到大本營
有冇人追緊殺破狼廣播劇？好正

計劃下星期睇呢太小記 冇聽大陸廣播劇

新人巴定絲？ 點稱呼？我係限b

男仔帶眼鏡真係會加好多分

暗倉最好唔好啦

小說都好正我買左繁體版，priest d文全部都好有深度
限b你好啊，絲，id隨便叫

大笑咗

未睇過佢啲文
早排發現佢排名都幾高 又有人畫佢啲同人漫
所以打算一戰
咁叫鰻鰻
睇下其他巴打有咩意見
平時睇咩開咩煩型？

道長都真係難站cp 2對都ok 反正塵一定係受
天官未睇
渣反好唔好睇其實？